仆你個街同你出街你都帶條女出黎

仆你個街 我本來淨係約你一個
屌你帶埋條女出黎
仲要帶條女呢個消息係集合時間前半個鐘先知
我屌你咩

媽呀 好撚酸

身同感受啊 次次帶埋條女做乜9 約佢又唔係約佢條女 真係cls

賣甩佢呢d柒碌

酸你啊妹 你試下次次出街都三人行啊

你咪話唔得閑囉，佢都無問你

有fd成日都係咁，好撚憎佢咁樣

關酸咩事

試過
好煩

好撚柒煩,有frd試過幾次
岀到黎嗰下真係呆撚咗

條女咁唔識做人